唔好背住跑，拉前面書包望住前面走，咁樣最多俾人打，唔會俾人拉走

黎緊咁多活動，係到提提大家！

記住
我地係要Be water
有把握就好似冰粒咁硬淨去進攻
冇把握就好似流水咁一滴不漏咁撒退

咁耐都味甩P

Fuck

推

即係點跑呀

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

咁樣好難跑得起 最多咪急步/快過急步少少
如果啲狗唔打你 直接抓實你仲可以令你拉到前面果個仆街一齊被人咬

821 831

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!